★iOS 10.3 正式版推出！

lag咗
倒水咗

幫你打定

Apple已死

me too

data 冇左

更新果時部機變左𥖁

慢左又廢左

9.3.5

9.2.1

iphone 7plus 已變磚

7plus 快左
不過依家要你set 2factor authentication

升黎做乜 咪又係快左電力好左bugs少左 冇乜用

食飯黎做乜 咪又係變屎 最後都係死 冇乜用

磚咗

更新左
電話會響

好恐怖

輕左

明明平時都唔識響 又無人搵我